坐西鐵見到個用普通話女人表演搶櫈仔

7個身位距離跑過來搶人地準備坐個位
神技
有冇人睇識過